( 難題 )究竟警察搞事，市民正確途徑可以點做?

近日警察亂咁做嘢，搞到個城市亂曬，
究竟喺警察發癲嘅時候，
例如亂咁闖入私人屋苑搞事，
亂咁打人，隨手喺街見人就仆，
仲要屈人襲警，可以點做？

就算係市民夾手夾腳捉咗嗰條黑警，
再有片有證據去起訴呢個差人警察，
又應該去邊度報案呢，
根本成班都係佢哋自己友，
唔通真係軍政府話曬事？

現時政治環境底下市民的生活難題

麻包袋

無助無奈

軍政府繼續咁玩落去，結局會係點有咩國際歷史參考？

69開始警察啲衰嘢犯法野慢慢逐日寫
可以寫滿幾張紙

市民欠缺智囊團

好懷疑警察合法性
佢地而家做啲唔合法既野， 市民係唔係有權開始唔聽佢地說話呢

唔聽又係照拉，亂搜身都得。除非全城廢警隊姐。

警察唔跟足法例執法 其實唔係呢幾個月先發生
市民報案被耍走 起碼有十年歷史 大家都開始慣左未度殺人放火警察唔會理
甚至香港社會風氣係一度贊成 警察"非常時期 非常手法"
以為自己"好人好姐" 唔會有事

麻包袋亂刀吉

根本無法
政府又唔查
警察又圍威喂